%表題   DclSetUnitVectorTitle
%
%履歴
%\Drireki{
%         11/09/17 辻野 智紀 (HTML から PDF へ)
%        }
%
\subsection{DclSetUnitVectorTitle}
\label{sgpack.DclSetUnitVectorTitle}

\begin{enumerate}
  \item 機能 
   \begin{quote}   ユニットベクトルのタイトルを設定する.
   \end{quote}
  \item 書式 
   \begin{quote}
   {\tt call DclSetUnitVectorTitle(side, title)}
   \end{quote}
  \item 引数 
    \begin{quote}
      \begin{tabular}{llp{10cm}}
        {\tt side} & {\tt <C1>} & タイトルをつける位置を指定する. \\
         &  & 'X' (X 方向のベクトル）, 'Y' (Y 方向のベクトル）が指定できる. \\
        {\tt title} & {\tt <C*>} & つけるタイトル (32 文字以内). \\
      \end{tabular}
    \end{quote} 
  \item 備考 
   \begin{quote}
    \begin{itemize}
      \item 設定できるタイトルの数は最大10個, またタイトルの長さは最大32文字である.
    \end{itemize}
   \end{quote}
  \item 関連項目 
   \begin{quote}
    \begin{itemize}
      \item 関連ルーチン (vector)
    \end{itemize}
   \end{quote}
\end{enumerate}
